%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 9}

\auteur{N. Périn \& V. Ledda}
\ladate{version 0}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math9\\
Guide de travail}
\titre{Signe du trinôme du second degré}
\motsclefs{DAEU, Math 9}

\begin{document}



\begin{exercice}

Application directe du " signe du trinôme du second degré "\\

Attention ! Pour le point 4, l'inéquation n'est pas définie pour 2 valeurs !
\end{exercice}


\begin{exercice}
\begin{enumerate}
\item   On peut écrire un système de 2 équations à 2 inconnues.
\item  Même modèle que précédemment.\\
Si le discriminant de l'équation du second degré est strictement positif, l'équation admet 2 solutions.
\item Si le discriminant de l'équation du second degré vaut 0, l'équation admet une solution.
\end{enumerate}
\end{exercice}


\end{document}
